［有圖］虐貓！隻貓就黎俾條女搞到窒息啦！

我都想做隻貓

唔好虐貓，虐待我啦

好想做隻貓呀屌你

你個名 我都手執緊

Rose ma 狗也不屌 正面相頂唔順

男版狗坤

Ching食開咩女

好想做條女呀

Deer正啲喎

咩deer

好想做條女條仔呀